中環碼頭有間高質良心蟹堡冇人講！！！

Crab Cake, 係用麵包糠炸嘅，唔係煎的。有滿滿嘅蟹肉，非常鮮甜，食完簡直想問下有冇得單叫Crab Cake，真係好好好食

牛肉係用USDA Prime Grade，所以好重牛味，仲勁爆Juicy，大家唔好一下太大力咬落去，一大力咬，啲肉汁噴到全身都係，真係「瀨尿牛丸丫笨」

除左Burger仲有薯條同手工啤，一樣咁高質

明明哩間Burger鋪咁高質但發現好多人都唔知，仲要間鋪有貼文宣，.gun

Got Beef
地址：中環七號碼頭上層F舖

依家鋪頭仲有同Treviu合作，輕鬆寫篇食評又賺$10 Burger Coupon

利申：我哋係Treviu團隊，宗旨係提供真食評，唔會因為讚定彈而過濾你嘅食評

如果想睇更多真食評嘅話可以支持下我哋：
iOS/Android:
Web -
MeWe -
Ig -

等我放工過去食先

連登幾時變左賣廣告既地

連登比賣廣告嘅咩而家

咁仲比唔比講黃店

呢間好撚難食
成浸油益味，包烘得唔夠脆，仲要咁貴

你係黃店都咁話嫁喇
跟返規矩啦
要賣廣告去第度

支持新app
唔想再用openrice了

收到 唔會去錯黃店了

大佬你影相都啱focus 呀